一人一個靚仔到驚為天人嘅男星

我先，愛迪生後生嗰陣真係靚仔到冇朋友，邪魅得嚟帶點不羈，英俊得嚟帶點瀟灑，睇佢啲相都有啲扯扯哋，可以歲月催人殘，而家個樣真係好撚殘

以前成日覺得佢個咀淨係識郁一邊

好似龍心

佢個仔幾靚仔

扮女人仲正

落咗妝